何超夐快啲死啦屌你老母

拉撚埋林奠一齊死

岩

拖埋肉酸狗

9.15

仲有佢老豆

本人以國家行先
呢啲卒仔死開一二邊

爆佢老母何家咸家剷

【我屌！】【轉載自壹周刊】新屋嶺被捕者受採訪 同集中營有咩分別？

佢老豆都未死啦

死過去澳門啦 扮撚晒香港人咁

老豆都要死

澳門有呢啲人真係悲慘

我舊年挽留左

今年再挽未

我燈得勁過孔明續命七星燈